恆指愈來愈似上證

1. 長時間有波幅，無升幅

2. 政策主導

3. 業績唔會係股價反映

4. 最大市值有炒作，其他二三線一潭死水

5. 衍生工具嚴重干擾正股價格

6. 二三線股莊家橫行

7. 新股只係利用市場套現

8. 股評人，大行只會唱好，不能唱淡

9. 中資股主導

10. 散戶保障極低

人地用AI, 大數據同你炒，睇哂市場心理係點，D人點做佢地非常清楚。

除非好有技術，同一team人玩，否則好難有肉食。

無誘因大升，當跌個陣，中方就入股頂住。

當訂立國安法時, 中國一定做到大升（短暫）

咁你炒唔炒上證吖?
唔炒咁關你鳩事咩,港股.

為左打你靶, 死谷爛谷果幾十點, 食完即回

人地用AI?
You mean Goldman Sach. or China Brokerage firms./CCP....?

Keep it quiet. CCP need "FACE"

牛熊證、窩輪佔左全日成交3成幾4成
係得港股先咁on9
唔撚係投資
全部賭錢

世界賭場

呢個先係港股特色

唔講都唔知

1. 極限牛熊無論如何接近打靶，只要懂得選擇，依然有險可守。

3. 巴郡（Berkshire Hathaway）裏頭的基金經理來香港玩牛熊證只生存到三個交易日。

4. 如果政府強迫市民月供MPF，市民應該要有把MPF投放於衍生工具致富的權利。

5. 勇於承認錯誤是多餘的，因為你只是未成功。本多終勝。

廢老黎香港 半日輸晒